Rechter Moneybag € 422,61 deze zaak, denk ik!
* * * * * _16 oktober._--Mina's verslag nog steeds dezelfde: lappen golven, ruisende water, duisternis en begunstiging van wind.
Wij zijn uiteraard tijdig en als we horen van de _Czarina Catherine_ Wij zijn klaar.
Als ze passeren de Dardanellen er zeker van zijn dat u hier een verslag.
* * * * * _17 oktober._--alles is vrij goed vast nu, denk ik, om de telling bij terugkomst uit zijn tour.
